同女朋友時唔時就嘈

女朋友有一個唔快樂既童年 父母分開左 亦都有其他既童年陰影
而我時不時覺得同佢有價值觀分歧 會因為咁挑起事端就嘈
我好鐘意佢但係 如果要我吞左啖氣 我谷得多成日會睇唔過眼
有冇巴絲教下路點樣同女朋友反映又唔會勾起佢唔開心既事 又唔會激親個大帝
應該點樣講? 係唔係應該讓佢多D

利申: 唔分手 想學點照顧佢

我都係3日一小吵 都想知點可以唔會再撩返起把火 又可以同佢講到呢個問題

我岩岩先嘈完 佢依家應該喊緊 唉 自己個人又爆 一燥起上黎就唔收口

分手啦，遲早搞唔掂，價值觀唔同唔係即刻可以改變

做愛啦

咩事，例如？
無detail 點分析

我反而係次次都係佢發我脾氣 跟住自己就次次都會精神極緊張 訓唔到 食唔落野咁
因為就係我成日都唔記得佢講過O既野....

我都會 佢又冇發脾氣 不過會閃過一絲唔開心
有冇試過mark 低 我依家會寫低就起馬有得check
有時真係要放d心機落去

讓下人啦
等佢心情好先講道理

有呀 有用本簿寫低 我又激嬲左佢啦